老老實實，行山蕩失路都要屌？

行山蕩失路報警都好正常
唔通自己有責任，就唔可以報警？
根本同消防員殉職冇直接關係

屌人行山果d邏輯衰過廢老

( Show Blocked User - 印象中冇講過 )

如果呢個世界可以預知未來
就唔會有咁多後悔既人同事啦

咪係 條女話發燒姐 咪由佢發囉 夜晚晚咁危險仲去救人 跌死就係佢自己事喇
關咩人求救事呀 我地邏輯真係好

行山都起鳩人底漫罵 乜撚都話要最安全 同依家康民署公園d規舉有乜分別 病態社會 香港真係無得救

有行山徑唔行，行去樹林草叢！

前一日落雨，第二日都去行危險既山路，邊個責任先

果對情侶行非正常路線係抵屌
家下又起人底又投訴佢地
係度做網絡判官係係好心寒

咁當表佢地害死左個消防員？

8號風球出海游水，奶左野求救要屌？

駁唔到

咁都唔代表佢害死人
求救都會害死人？

d廢柴真係好撚得閒

會

求救唔係大撚哂
你自己玩火 自焚燒埋救你個個
你求救係岩的
但同時人地屌9你做咪on99唔理危險玩火都係岩
呢單野 天氣本身唔好 又行入非行山徑
點解唔屌得

有權求救既
但應該俾權俾消防決定唔救囉

無啦啦自mud撚野焚

唔會囉
消防唔係命換命，係係安全情況下先會救人

行山蕩失路可以報警
正如明明紅燈你都要衝出馬路柒比車撞都可以報警
不過就諗下點解會比人鬧你累人累物
因為明明有指示你唔跟 懶係獨特
咁自己既然選擇左咁行咪要承受返個後果囉

比喻明唔明呀
姐係你自己玩野出事 先會導致一連串事件
你係始作俑者先會俾人屌

情況就變黎變去 冇話100%安全
呢單咪出左事

惡劣天氣既傍晚去行條咁高難度既路, 你自己死就唔駛屌
但明知風險仲不自量力搞到要求救已經要屌
仲要累死埋救你嗰個 咁都唔屌得係咩邏輯

將成件事簡化成「行山蕩失路都要屌」你冇撚野呀嘛？

一千個唔跟行山徑既人，都唔會有一個出事
屌果d人肯定冇行過山
自焚叫比喻

佢地唔好彩姐 出事唔屌佢地屌邊個？
年中都有唔少人係山到求救啦
不過無死人所以無人屌姐

一個二個廢老logic

出發個時好天, 到走天氣變蕩失路都好似十惡不赦咁.

唔可以話完全無錯, 但唔值得起底圍屌.

On9
咁而家係咪出左事
成件事因邊個而起呀
你跟規距件事會唔會發生呀？

秒

秒乜春, 人地出發個時係8號風球

件事搞成咁佢兩個只係俾人起底屌幾日炸
香港人一個星期都冇左件事啦
人地係因為佢地冇左條命, 冇左個老公, 冇左個爸爸

你地可以話佢地係冇心佢地都唔想
所以對於呢件事佢地已經唔駛付上任何法律責任
間接害死一條人命 俾人公審幾日算得啲乜呀

唔係話佢地啱，但起底做網絡判官過哂火啦，有必要咁大反應？
港豬澳死咁多人又唔見你地咁大反應？

正如一千個人唔跟燈號過馬路都唔會出事
但出左事累死人俾人屌就企定定

唔係幫佢地
但係如果係跟路行個隻蕩失路
又洗唔洗報警呢 ？
見到人問路都得啦

換轉黎諗 我害死你屋企人 我俾連登仔公審一個月
係咪好大反應, 會唔會出兩句聲幫下我

點解唔抵屌？
冇做足準備，又不自量力
浪費幾多人力物力？

用個好d ge比喻
唔識游水唔著救生衣出海玩橡皮艇

當時都好多人恥笑

另一角度睇 比著你係男女主角
因為自己而害死人
個心都唔安樂啦
比人屌係人之常情

樓主已深潛

既然行山唔識路唔應被屌，點解兩位事主要自責？

有人由你而死會自責有乜問題, 但唔等於佢去行山因天氣變化要人救就要俾人起底.

之前地鐵自焚條友抵唔抵屌先？

是撚鳩柒但la

過兩個月無人會再提

個條友即頭精神有問題, 屌都廢時.

過多兩日就冇人會提喇

不如我問下你呀 知唔知點解消防員咁夜咁黑咁危機都仲要入去救人既原因呀？

有人唔食煙, 但果個人因吸2手煙太多而生癌死, 都唔可以怪因為煙民食煙

屌幾十歲人你有常識架嘛
見到天氣唔好就算冇警告都唔應該行山游水啦
你係咪唔知咩係common sense?

得啦全世界你最醒

邊個叫你企埋去
抵你死
同樣道理
我非常鼓勵港男港女去挑戰座山
水、食物、指南針、地圖全部都唔撚駛帶
帶部電話就得
有咩事就撥個輪
肯定無事
無成本，點解唔去挑戰？